班狗射蛋時，係要多個人做防護

行動都係一對對的，一個渣槍、一個揸盾，進可攻退可守

唔講都唔知